上帝可唔可以創造一個唔係 抗爭物資 既野

口罩 生理鹽水 不在話下

有咩野係用唔到黎抗爭

草木皆兵
咩都死

警狗，綠色物件

認同

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

伸縮狗棍